今晚咁多升偏偏揀中隻OPEN - 苦主區

坐到幾時

無人玩open？

3000股

咩位

23.x 你呢

27

點解咁撚廢
盤中插
盤後跌

入咗少少call@0.95 21/1

30蚊貨屌

24蚊貨好後悔早2日冇走

30高j左

起馬追返zillow個市值，上50蚊啦
利申18.5有小小貨

今日可以開始建倉